Vérifier que le pointeur n'est pas nul (NULL) .  Vérifier si l'élément à supprimer est en tête de liste. Si c'est le cas, la tête de la liste doit être mise à jour pour pointer vers l'élément suivant.
Si l'élément à supprimer n'est pas en tête de liste, il est nécessaire de trouver l'élément précédent. Parcourir la liste jusqu'à trouver l'élément qui pointe vers l'élément à supprimer.
Libérer la mémoire allouée pour l'élément à supprimer à l'aide de la fonction    free.
Mettre à jour toutes les références restantes dans la liste qui pointent vers l'élément supprimé.
2)Les deux fonctions permettent de supprimer un élément d'une liste chaînée, mais elles diffèrent dans leur manière d'accéder à l'élément à supprimer et dans la façon dont elles gèrent le pointeur de la tête de liste.
3)La seconde fonction reçoit un pointeur vers un pointeur de la tête de la liste chaînée et un pointeur vers le nœud à supprimer. Elle utilise un pointeur vers un pointeur pour pouvoir modifier directement la liste chaînée en supprimant le nœud entry. Cette fonction utilise un pointeur indirect pour manipuler le pointeur de la liste et ainsi modifier directement la liste Le rôle d'un pointeur vers un pointeur ici est de permettre de modifier directement le pointeur de la liste chaînée. En effet, pour supprimer un nœud dans une liste chaînée, il est nécessaire de modifier le pointeur qui pointe vers ce nœud, ce qui nécessite de modifier le pointeur qui pointe vers ce pointeur.
4)la seconde fonction, remove_list_entry_good_taste(), reçoit un pointeur vers un pointeur car elle doit modifier le pointeur de la liste qui pointe vers le nœud à supprimer. Si elle ne recevait qu'un simple pointeur vers le nœud à supprimer, elle ne pourrait modifier que le champ next du nœud précédent pour le faire pointer vers le nœud suivant, mais pas le pointeur de la liste elle-même.
5)La seconde fonction remove_list_entry_good_taste est plus élégante car elle utilise un double pointeur pour manipuler la liste chaînée, ce qui permet d'éviter de faire des recherches dans la liste pour trouver le nœud précédent celui que l'on veut supprimer , Elle est donc plus efficace que la première fonction.
